［華為末日］突發！英國對華為5G既禁令提前到九月生效！

日出.gif

大英帝國

❤❤🥰🥰

英國已經準備好領導抗共陣營

加速

推

9月，好早wor，成年時間乜鳩都夠做乜鳩都偷晒啦

係咪收到風侵會連任 ?

係收到風China Joe都支持唔用華為

其實人哋依家已經唔用

竟然trump依家弱勢uk都冇縮？！

正
就算china joe上台
仲有日出國同袋鼠國夾佢

就係Trump弱勢UK先想取代佢做野
人地係唔會坐喺度等死投降

英國想重新成為世界霸主
又搞軍事又強硬對中

Nmsl!